邊到有poker籌碼買?

想買套高質素籌碼
有冇地方好推介?

日本城做緊8折

HKTVMALL
旺角好景對面地鋪
深水埗電子特賣城

邊到?

500塊大約幾錢?

麻雀用嫁

多謝你先

條友比左一粒星

淘寶咪大把囉

有冇買過
質素如何?

唔錯。都聚手

想買籌碼點解唔去賭場？

買就買陶瓷碼 鐵片個啲麻麻 不過貴啲